一句講曬，因間葵興定大窩口落？？？

唔熟路但出緊黎
追post 有人講大窩口近又有人話葵興行十分鐘
咁即係應該邊度落？？？

荔景 / 葵興

近一定葵興近

搭巴輕士去葵芳落車仲好

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

葵興近啲，雖然我係搭巴士

葵興
行十分鐘可到葵涌運動場起點

葵興行5分鐘到葵芳

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

咁大家一齊葵興！！！

荔景遠到仆街 係山行返落黎 梗係大窩口最近啦

葵興呀， C出口沿興芳路一條直線方向10分鐘内必到葵涌運動場

但又有人話起步個位葵興行10分鐘就到，咁做咩係大窩口落

一定係葵興，你大窩口係去荃灣

葵與一出黎 問啱路 一條直路 五至十分鐘左右 大窩口... 你要行多一個葵興站囉

話大窩口果d係咪fake9人

葵興C出口出 過馬路行去對面有天橋嗰邊
唔洗上天橋 一路直行到見到譚仔 再行前少少轉右直行
左邊綠色圍欄就係葵涌運動場 右邊有好多五金鋪
有一間有貓勁得意

葵興站C出口 一出站直行馬路 沿着林士德個邊直行就到葵涌廣場！

Sure葵興一出站直望就見到運動場

大窩口係呃人 可以block左講個條友佢